點解有啲人屌極都唔醒? 媽，好多負能量呀!!

「你班香港人仲唔升級，你睇下人地烏克蘭」
「連跳閘都唔敢，仲話麻包袋」
「又救唔到人! 現場所有人都沖過去咪救到人囉!」

有時大家嬲到震想放負
想屌醒啲人，上網開個post屌晒佢地先平復到心情

我明

但大家有無諗過
如果屌人係會醒，就好似去屌一個想自殺嘅人
「開心啲啦，屌你」
然後佢就「係喎，我醒覺了，開心晒」
夾硬去改變一個人嘅諗法根本違反人類大腦嘅定律
佢需要嘅係改變嘅方法，而唔係不停嘅指責

大家嘅日程又越黎越密，有啲手足仲要同時同心理病魔搏鬥
上黎又見到個個放負，其實對佢地好大傷害架

拿，我舉個例:

你覺得左圖下邊嘅人係咪屌多幾句就無左個道德枷鎖?
嘅然你已經成功斬除道德枷鎖，應該去借把劍比人
等多啲手足都可以明白點樣放低枷鎖

再舉:

圖中字眼我唔針着啦
連登個個IQ 180，我諗大家都明我想講乜
中意咪拎啲圖去改下，比啲更好嘅提議

我地要温水煮蛙
- 佢只係出不反遊行嘅，就帶佢去下反對果啲
- 佢反對都出嘅，就教佢跳埋閘
- 佢學埋跳閘，咪叫佢試下做FA，砌RB
- 佢砌開RB嘅，咪叫佢試下玩魔法

然後再上係乜就大家自行想像啦
最緊要係態度好啲，分享你成功升級嘅心得
啲人受落啲，最後多左人升級，何樂而不為呢?

下次如果大家覺得好想屌人，好多負能量
諗下左邊幅圖你想屌人啲乜，
再諗下右邊幅圖你可以比咩提議大家
改改啲字眼佢，起碼屌得黎，唔會增加手足情緒負擔，大家又向你學到野

如果你認同嘅，留低你嘅正皮，叫埋身邊嘅人一齊
少啲指責，多啲提議
做個負責任嘅手足

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

我好欣賞連登會有唔少巴絲打
會睇穿屌人嘅背後係想帶出乜野問題
然後再提出解決方法
多謝你地
你地為場運動擔當左一個好重要嘅角色，就係團結所有手足
要多啲人一齊做呀!!!

推

願榮光歸香港

好有心

推，講咗好撚多次啦已經

成日都係唔係都屌

善用心理技巧，推！

上少d連登

講得好岩，團結第一！！

講得太好 推

幫我推呀

好得意

啲圖樓主自己畫?

係呀

G持就幫我推下啦

其實都係語氣問題
大家對手足講野可以正面啲

pish

樓主好波

Push

有心機

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

p牌推唔郁呀，求幫推

好同意 但我都推唔到

幫推

好文一推

正能量

Charge

岩 縮窄大家差距

和理非 + 勇武尤如左右手，缺一不可

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

推呀，唔好成日都係指責

態度好重要
要推爆!

唔好屌自己人

唔好講推 將所有核彈列明黎推post 不能被習慣任何一樣 屌你老母黑警死全家！

1. 射頭+射眼
2. 721無起訴 警黑合作
3. 狗扮示威者 記得所有違法野都係啲臥底做
4. 無理由無差別不合理濫捕 拘捕後繼續用武力
5. 室內開槍漠視人命
6. 過份使用武力 打人同虐待人
7. 冇委任證+遮面 唔可以習慣左冇委任證
8. 過期催淚彈 揚左後繼續射 特登刻走日子
9. 警黑勾結 警藍勾結
10. 過度濫權 個個開工前食興奮劑
11. 光明正大講大話 +誣蔑市民+陷害市民
12. 公然拆證物+陷害
13. 新屋嶺強姦及歐打
14. 無視任何法律及指引 警權過大
15. 近距離、無警告下開槍
16. 831事件 歐打市民 趕走記者 唔俾救護入 草菅人命 殺完人事但扔條屍出黎 再自己定義無可疑
17. 被影到不只幾次喺醫院/黑房歐打市民
18. 非禮女手足
19. 喺多個狗鐵濫捕 虐打市民 漠視人權

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

有手足想加減借用隨便
五大訴求 缺一不可
清算警隊 血債血償

不指責

做開冷氣軍師，仲有無得救？

其實好多係一毛黎先會咁講嘢，想引我地內閧

好文要推

push

樓主呢個post好撚好，屌，大力一推

當然啦，但有時真係有啲手足好燥，就會係咁屌人
屌還屌，但搞到一啲本身好大壓力嘅手足再多左壓力...
啲popo咪就係日日企前線比人屌所以爆晒煲

多撚謝你

推唔起都推

推 要實際方法 唔係9up就過左去
用建議取代屌 謝謝各位 都辛苦了
繼續keep住團火

香港人，加油唔好再互屌啦

香港人加油啊

巴打,我覺得你整D圖好好,
想問, 我可唔可以放去教育電視fb page同ig,
再打D補充同credit 比返你同埋出你條LINK, 我想多D人睇到
感謝

無錯 唔知做乜尋晚成班屌和理非
和理非有雷就唔會做和理非啦
一個無膽衝前火魔既人 你俾套gear下佢咪又係無膽

推唔到都要推

推！講中我心聲

我覺得屌唔係問題
互屌之後學習左
然後又係一個團結

互屌係文化
學習係本質

無錯 就係咁
支持樓主既想法

指責手足其實作用好有限
甚至會打擊士氣
一定要企番係手足角度去諗
再提出實際解決方法先有用

嘩屌，緊係得啦! 唔該晒

多謝晒巴打

幫你PUSH多野

多謝樓主

[高質國際文宣]全世界同我入黎轉發

正解

巴打一講好似又係
唔放負 換個方法講感覺好好多

好文必推

g持

😘

我唔屌大家企乜位，只屌啲乜都唔做口講支持好嬲遊行示威個日又去飲飽食醉開心玩嘅人

寫得好好
幫推

比同路人多d 正能量

推，自己手足有咩好屌

溝通技巧上應該代入人地果刻嘅心情同想法，可以上網睇下咩叫同理心

好有心機

好有用既文 推!!!

講得好好

上

手動正皮

831831

多謝你呀樓主

幫你推

手足好有心機

語言技巧

呢個POST, 堅要推

好可愛

光復香港

支持樓主 將好既態度留俾自己人，要大大聲屌既，就屌黑警屌政府

係呀，好cute 呀！
🎂 🎂 🎂

屌得出個班都係冷氣軍師嚟前日先有個不冒風險既軍師屌緊人做咩唔升級

正，必推

巴打講得好中推俾更多見到

721 831

欣賞巴打用心

巴打ho波

餘其再屌自己人，不如一齊諗解決方法。

大大力推po
14年雨革做過和理非 俾勇武班人屌真係好心灰
最後場運動唔使政府出手就因為內部分化而輸咗
今次唔可以犯同樣嘅錯

pushhhhhhhh

歡唔歡迎轉載同定期copy番你個post再開個新post，以防之後又有分化撚出沒

香港需要多啲正能樣
打錯, 正能量

好同意巴打講既野 可惜p牌推唔到

香港人個格係咁
多謝樓主

實用

咁正面有理據嘅post都唔推？

緊係歡迎啦
啲圖拎去改字都得

very good!

所以我一向好溫柔

推 多謝樓主

樓主好有心

岩呀, 你估真係一開始出黎就勇武咩, 打機升呢都要時間啦

推！

認真po

推 正確心態 唔好次次以為一步到位

正西poST

團結所有手足

831

推 正面po

借樓主d圖 周圍貼下

靚post就要推

推
對狗先係屌，手足要提

up

推 呢種風氣要改善

推
我有時都忍唔住屌鬼
大家一齊努力

跳

你估玩咩 唔岩就要屌啦
洗唔洗氹女咁氹呀

巴打你依句野都有D負面

啲圖好正，內容都好好，我地要繼續同化黃色人士

好得意呀

哩啲高質post，手動置頂
1/5

大大力推

拎去啦

哩啲高質post，手動置頂
2/5

呢種態度係需要嘅!

特別係因為大家都隔住個mon講野，好多時都忘記，其實手足之間都係人。

欣賞

哩啲高質post，手動置頂
3/5

道理正確，但教人比屌人要用多好多心力，而且唔係釋放負能量，係增加，如果只係因為負能量爆燈想發泄，屌下人都可以既，不過最好注明圍爐或發泄，等人唔好誤會，因為屌人，被屌果個可能會反擊，反擊就會變戰鬥，到時就唔係發泄負能量，係增加

哩啲高質post，手動置頂
4/5

哩啲高質post，手動置頂
5/5

都係熱心緊張大家姐

因為真係講咗好多次我出post都出咗兩個，但都仲有人要屌嚟屌去

P牌仔推唔到，求幫推

其實呢，望住個cam跳都唔怕，我日日都係咁望住啲cam同職員跳，根本冇人care

岩呀
但 睇下你點睇囉
如果想個結果好 不妨行出多一步

講得好岩只係指責冇用，多d正能量仲好

P牌推唔到大家快啲黎推

連登靠道理唔靠屌嘅人
稀有資源
成日見到啲人三兩句講唔過就開始就咁扣帽子

樓主

多謝巴打

講得好

不推不是人

支持！

d漫畫好正，感謝樓主咁有心

點解一定要非黑即白兩極化？
叫你唔好行左就等於叫你行右？

巴打心地好好

。。。。

支持

推！！

正能量補血

Very good! thank you!

補血

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

其實係 唔可以一下就要佢地接受
我一開始都驚跳閘
咁咪一步步嚟
一開始轉左用兒童飛 用多幾日發覺無人理就開始爆閘入

P牌仔ok

929

抗爭心理學
感謝你，呢篇野世界級

PUSH

d圖好撚正

樓主高質文

有用post

唔知點做去幫呢個運動既，幫推呢個post都係一個方法！

好文！

好有意思

講得好好！
巴打表達得好好

推上第一

簡而精

大家做多幾次 見慣見熟就自然好多人做

推唔到但支持你

成篇嘢同啲圖好正
好多人都係受軟唔受硬,
有時真係要好似氹細路咁, 要有耐性, 一步一步嚟

913 獅子山慶中秋
915 民陣遊行

有用post,推

樓主好有心機
推唔到都照推

負能量太多 正能量太少

願榮光歸香港

正經post
P牌幫推

咁撚正嘅心理post得咁少正皮？

勁呀，好有心機，我同意，唔好放負

推推推

屌 我feel 到你個heart

願光榮歸香港

屌 好正 正面能量爆燈

多謝樓主提醒！
大家都係自己人 唔好互屌

齊齊升級

巴打好有心又有智慧

推正面po

團結

g持樓主 互屌真係唔會令我地贏架

Tui

Pishhhhhhhhhh

推俾多啲人睇到

咪撚再推慰安婦

其實溫柔d 同陪班唔敢做既人一齊做
會好好多

講得好啱

我地進化左既 要carry佢地進化
而唔係屌佢地做咩唔進化

做實事建議好過盲屌

光復香港 時代革命

推 好有心機

Chingpish

tui

呢d先係人應有既精神

推
而家個氣氛唔完美，尚可接受，極需要改善

支持，有建設性

講得好，多謝樓主
我都突破緊心理關口
幫手推

負能量撚走！

啲圖好有心

推到人人升lv

高質post

高質

不要屌
試下勸說
如果現實咁樣有人屌你
你都唔鋸啦

樓主菩薩心腸又有料
佔中時我係道德撚，前期去唱歌露營，後期極速割蓆嗰種仆街
依家雖然未進化晒，但會變咗核彈都唔割，會接放學會捐衫會整圖翻譯，其實係因為梁義士，616當日同香港人一齊去到太古廣場，聞到成條大馬路都係花香，就進化咗
佔中嗰時成日畀覺醒咗嘅friend屌，但都係冇醒到，對唔係全情投入嘅人屌真係冇用，佢哋需要嘅唔係屌而係契機

推啊推

推呀

推 好波

ANY肥, 明白....
不過跳閘唔係站站都易得+_*

大家一齊加油

高質post 幫樓主推

有用po

正確

香港人受軟唔受硬
你睇依加幾多人嬲緊嗰個淨係識用硬功嘅香港政府就知

正正係我想講既野 推撚爆

屌你老母勁撚到拎博士學位都得

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

908

推呀！好正能量
每個人都係由0開始，如果有經驗既可以比到鼓勵同埋勇氣人地，進化都快好多有時升級真係需要一個人傍住，或者係有生勾勾既例子比佢地睇到知道原來無想像中咁難
同埋記得比啲時間佢地變強大呀

大大力推
我地一齊 慢慢進步

光復香港 時代革命

有時候d說話講得婉轉d對大家雙方都有好處

推
呢個post其實代啲乜落去都得
一生受用啊簡直

所以琴日勇武應該比d黑驚扑d和理非，逼佢地變勇武，唔好保護佢地

樓主好叻豬啊

1

2

我知好多人都想跳閘 但始終一個人都驚其他人望住
有冇辦法可以大家約埋一齊跳咁樣
不喜勿屌

3

4

5

6

過咗人權法就要升級
齊齊團體升級
10月1號送大禮

7

8

9

10

好有心

希望多d人睇到

要幫推 好有心機 講得好啱

呢d先係處事態度

好能有正能量 PUSH!

樓主
你依個post我比滿分

多謝樓主
希望大家可以一齊進步

樓豬好有心

非常好！

嗰堆xxx已成condom既post

極有用，長期置頂

好溫柔

圖好正，中point

叻叻豬樓豬

涂謹申「不支持」濫炒 - 商台9月8日下午6時新聞

幾正面。
不過我都知好多巴絲屈咗好耐
大家都好辛苦

巴打啲圖好正

法案一過，之後有咩行動？

屌。。。好撚正

樓主咁好心機
點都推兩下啦

G持

我地大家都要團結啊！！！

好圖齊推

明白嘅 屌係無用 鼓勵啦

當大家喺度眩喺度屌鬼點解冇人做嘅時候 TED教你點樣發起群眾運動

高汁到不得了

正面

push有理有據

p

少啲指責，多啲提議

認同
大家一齊改下屌人的習慣
唔好俾中分化 引戰post的奸計

支持正能量post

Save定下次再有人屌手足我就repost

我愛手足

P牌仔推唔郁都推

PUSH!!!

Yes, we can help as we are a large group

pushhhhhhh

PUSHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

推爆佢！

721
831

支持 但連登仔不嬲都冇乜人性

師兄HO BALL

巴打有心
多謝你，支持
各有各做啊各位

PISH

Fucking well said

連登就係需要呢種能量

十卜十卜

就係你班人 被籃絲打唔還拖 仲要走去大愛放走班人

然後攪到日日有新聞學生老師俾人打 俾人斬

人地就係知道打9你地 斬你地都係無事

先會行動升級

還拖吧

其實好啱 自問自己都試過沉唔住氣屌人 我會改架啦

冇錯 入耳好多

再推

講得岩

講得好岩！

明白大家都好燥既 但互屌真心唔係出路

G持樓主

高汁巴打

好有心嘅樓主，我會檢討

幫你推
由第一日企出黎個時已經知道大家都係兄弟
唔可以因為大家心急 溝通不良就互相指責
敵人從來都只有中共及其傀儡呀

同意 push

極高質

槍口一致對外！見藍滅藍

p牌幫推！巴打好有心！

strong post!

香港人要循序漸進
太多枷鎖

推
樓主好有心，我哋知屌人嘅手足你哋都係緊張香港嘅未來先想叫多啲人出嚟，不如你哋都試下用樓主嘅方法？大家試咗先會知個方法work唔work㗎嘛

831 721

對內文宣

非常認同呀，所以你都可以分享你嘅心得比你身邊嘅人

同意

pishhhhh

好POST呀，大家幫手推

Pish

Tui agree

呢個post好有正能量
推啊啊啊

跳閘最大嘅心理障礙一定係怕畀人捉

香港人受軟唔受硬
轉左個說話風格 效果好好多

是

個啲狗嚟

721 811 831

呢個重要post 要推

沈旭暉：「法治」Vs「依法治國」的分別

不屌為妙

欣賞你 大家都好攰 要發洩10點一齊鳩嗌下 唔好屌自己友 堅持到底 光復香港

正確態度

多謝你吖

拎個銀包扮拍之後一手推過去搞掂

名已留

612 721 805 811 820 831

推！認同！
成件事容易令人受落！
與其指責，不如建議應對方法

支持 永久置頂

做法不完美，可改善，永遠支持手足

其實屌人既好多都係冷氣軍師，有出去既都無時間上連登，話語權係曬佢地到，變相好似連登不斷屌人

事實係咁，你屌係唔會聽，正常要提議先會想理你，不過好多連登仔只係會識屌咗你先

大家勿互屌
我地需要嘅係洗腦式輸出思想
同埋理性檢討

講得好好
比意見係好
但唔使下下語氣咁差

香港人加油！！！！

為咗啲圖推

推
願榮光歸香港！

正能量，勿指責

推啊

幫推ar!!!!

不割既超強力升級版
不如我教你玩好易嫁炸

推撚到爆

駁唔到
係香港搞革命

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

一係還錢一係還港

樓主啲圖好靚好精境
pushpush
push 完大家都要借把劍比人

係
出面堆恥笑抽水態度的撚柒 尤其波台班撚樣
根本只係識令人去反感

勁

香港人有種互屌既特質
同香港開阜同97淪陷既八字有關
哩個post高質 可惜p仔推唔到

啱，雖然各有各做唔割，都要不停反思改善

正

講得好呀

此文應永久置頂

終於有人開Post講而係上到熱門

連登需要多一點呢啲post

香港好需要正能量! G持

我啲fd就係跳得唔夠smooth 驚太慢畀人捉或者驚仆街

好post 幫推 連登就只係一尾屌

搵唔到有人帶 可以點算

其實真係好似打機

初心者 練練下就變大師

多啲有意思嘅 posts 就好
幫推

但係亦都因為有五毛同鬼

我欣賞依位清

強帖，多謝樓主

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

手足嚟㗎，唔好下下屌屌聲啦

好想正評個post，不過p牌正評唔到

多謝樓主！

如果有攻略po就睇下，或者揾埋啲朋友一齊試下新野

我本身都係就咁跳 不過有時太顯眼 就扮下野拍一下不過佢感應唔到之後就直接推過去

睇曬 係爭個人齊上齊落

好有愛
等我教你玩魔法

樓主好好丫，睇完感覺好窩心

想教啲仍然唔敢跳閘嘅手足

跟人尾入閘

準備物品
1. 耳機
- 隔住嘅你唔想聽到嘅嘈音

2. 八達通
- 萬一最壞嘅情況比人捉到 梗係同佢講你個嘢壞咗呀 所以嘟咗都無反應

3. RFID卡套
- 夾住張八達通 廢事拍卡個陣真係嘟咗

- 新舊式扇閘: 適用
- 三棍閘: 不適用 (壯大咗個膽就可以升級: 跳/chok佢個棍)

實際流程
1. 揀少黃衫人/粉紅人嘅閘機
2. 戴好耳機聽歌 (同時你就唔會聽到黃色人叫停你)
3.
3.1 睇準時機當一大班人排隊個陣就貼人尾入/出
*貼嘅距離大概半個身位
3.2 過個陣記住做拍卡動作
*過個陣好大機會會響一聲 (類似八達通負咗錢嘅聲) 所以過咗就扮聽唔到, 即刻快步行走, 佢追就直接跑走

基本上就係考驗大家嘅演藝能力

正視聽呀屌

自己有時激動左 語氣重左 咪道個歉 大家有禮貌d
大家都喺手足呀 點都唔可以屌
大家都喺想件事好 唔好因爲d態度嘅野變左罵戰

呢d先叫有質素嘅po
希望大部份人都可以覺醒

推 好有心
有時真係一睇連登就灰機

我地要拉更多既同路人黎我地呢邊

而唔係屌走人

推下

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

From 咪撚咁痴線啦

831 901 902 903推到上熱門

你有無獨立開po? 無就快啲開啦

團結先贏到 不分化 一齊做

好 開返個

好搞笑

好文大力推
真係mind fuck
咁做嘅效果的確大好多

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民,現場太子站已封站超過一天,懷疑可能有市民已被黑社會殺死。

文字不及圖畫夠影響力
樓主你嗰幾張圖我相信可以引起大迴響多啲

手足係應該用嚟珍惜用嚟錫
要屌都係屌班狗同個正苦

支持鼓勵好重要

好有心，仲有哂例子，推！

覺得要定期推返D行動/教學POST出黎
成日三日一次大洗版 然後一堆人(五毛?)係到鬧交 (係咪夠90日D五毛甩咗P
但係大家又好似一齊失曬憶跟住嘈

說話技巧，推
互屌真心冇用

有心機！一齊升級打大佬！

最喜歡啲俾枷鎖困住嘅人仔，感覺好無助
有時大家都想做多少少，但又唔知可以點
希望大家都努力搵到崗位，衝破枷鎖！

態度正確
傳播正能量
推

好L正好有用

推！唔好放負一齊加油！

好認同

有好多post都係「 點解成個熱門都無」、「咁耐都無人講」
其實好多人要返住工，未必跟得咁貼。加上有大量三毛洗板、帶風向。
希望大家明白屌得多，其實效果唔好。平心靜氣咁講人地會聽，be humble

巴打有心

幫你sd比人睇

多謝

屌係香港核心價值

真

推爆 想講呢樣嘢好耐
我知家都好想改變香港好有抱負
但係我哋都要照顧下其他走得慢啲嘅人
幫佢哋進化
共勉之呀香港人
有時唔使迫得自己太緊 知到自己做緊啲咩 有咩可以出一分力就可以
呢個係大家嘅責任 唔洗攬晒所有嘢上身 正面小小一齊對抗極權

不分化 推你上熱門

樓主well said 完美

大大力推真係要做個槍口一致對外嘅風氣出嚟

強烈建議連登開一個精華區，將呢個post置頂，講得勁好

幫你

不指責 不分化 不割蓆

一齊行動
唔好散開
做完即閃
轉身救人
拒絕底線

光復香港 時代革命

願光榮歸於香港

連登有愛 push

支持樓主 呢個信念很值得宣揚

再推！！！！

呢d 個人膽量太細可以點幫

巴打好有心

膽量太細原因，例如怕比人拉，怕清算，怕羞，或者單純地未試過。都係一啲人之常情嘅野。如果你突破到呢啲心理關口，不妨分享你嘅心路歷程比其他未得嘅手足

有用要推

無咩特別方法，純粹係諗住唔做會死，同俾人笑慣。

對政權憤怒連跳閘都做唔到就唔好抗爭。

正能量啊！
唱句Sing Hallelujah to the Lord
淨化下

我願榮光歸香港

推啊
呢個係長期抗爭 心理狀態好重要

高質post要推

呢張係廣九鐵路
同湖廣果張一樣

美國有權追
英國都有權追(如果佢認左話中英聯合聲明失效)

減少放負指責
大家互相支持鼓勵

推推，呢個世界就係要呢啲正能量，由其係呢個時期

都係個句，屌，個個人都識屌，但唔係個個人都識比建議

多謝樓主
光復香港 時代革命

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

個網站叫，每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。
大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

好文共賞

岩啊 好多人受軟唔受硬

真
其實黎黎去去開屌手足po果d都係三毛狗
望下樓豬個名再望下推po人既名就知
真手足點會日日係度互屌

example :
喂不如放過林鄭，跳樓個啲傻仔由佢跳啦

推 比番小小正能量自己

根本就係拍拖過左蜜月期

兄弟爬山！各有各做！

好同意，睇完個post好想升級

就係唔想咁

高質po幫推

就係好容易成日問: "你諗下，我地輸啦，再唔升級就玩完啦，講左咁耐都唔升"
但其實都無根治過點解啲人唔升級
要做嘅係揾方法令佢地升級唔係屌人
希望多啲人明.........

呢個po要長期置頂比人睇

推，多謝你

咪臭係
講左好多次咪互屌
入到去班粉腸仲要語氣差到爆
唔排除三毛狗係度玩分化

幫忙推
要推高過果啲屌人po

大推

繼續推

講得好
屌打d冷氣軍師po

正評係俾d圖

好文 推推

巴打有心
正皮for例子

香港人需要創意。

［對準政權］我諗我搵到出老解嗰粒掣

好呀！！

612 721 85 811 831

高汁

多謝你

全力推
光復香港
時代革命

啲圖好撚高汁 推

好靚呀

Agger

互屌係文化
學習係本質

好句

真心
其實香港係慣咗呢種屌人模式
不論家庭、學校定職場
要被屌自己去諗慳自己時間
但問題係被屌者根本靠諗可以解決
例如心理障礙
你冇對自身情緒正確認知係唔會有用
所以先要讀心理學嘢哲學嘢
有病先要睇醫生

唔明可以諗下
一個人傷風但冇傷風呢個認知
根本唔會特然諗到自己係傷風
一定要聽過傷風呢樣嘢
知道點應對傷風

其實真心覺得屌人呢樣嘢已經係過時

Keep住推

感謝樓主畫埋圖咁有心機
講得好岩

巴打!!! Can't agree more!!
大推!!! 愛手足由說話開始, 唔好下下屌屌聲,多啲解釋和鼓勵!

推 樓主好有心

其實每個人都有佢嘅難處嘅
我哋而家做嘅就係要將唔支持我哋嘅人變成支持我哋

好文一定要推！

不分化 不割蓆
兄弟爬山 各自努力

好sweet

加油啊！

必睇！幫手推多幾下 樓主個標題唔夠吸引

多謝，諗唔到點改個名，想吸引啲中意屌人嘅人，同唔中意比人屌嘅人入黎

有用post
次次上黎睇留言都覺得自己好廢乜都唔敢

唔會呀，下次試下做多一樣之前無做過嘅野
行多一步

大家望下我個名

推有用

正呀喂!

高質post推

大家，我哋都要喺每日嘅生活裡面拒絕執行港共政權所推行嘅價值觀、觀念。

如果有多啲好似樓主咁嘅有心人就好⋯⋯⋯⋯⋯
唔係！ 我地都可以成為有心人！ 加油

推呀推呀推呀 多謝手足

冷氣軍師既強推係twitter做文宣！！
#HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests

Twitter 共識頻道

retweet可更幫到推hashtag上trend，不過我個人覺得揀係大媒體，名人嘅tweet到like+留comment，唔會留係同溫層，相比起retweet 。

每晚10點開始係美國時間，外國人嘅朝早就係twitter文宣嘅好時機。

大媒體 eg BBC, times, NY times好多都有報導香港嘅情況，正所謂 識睇一定睇comment 所以留comment可以reach到好多人！！
重點一定要附上文宣/片，再加一兩句個人意見。 咁樣大d機會令到外國人見到我地嘅文宣。

PS 最近推緊#HKHumanRightsandDemocracyAct 同 #PoliceBrutality!!!!

兄弟爬山 各有各做！
#5DemansNot1Less

啱呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
屌人不如自己帶頭做

要再幫你推多次

再推下先

出面有個post 叫【警告】整場運動正在走向衰亡
推到20幾頁

唔敢跳閘/罷搭黨鐵既人入黎！幫你地突破心理關口

再推 呢個post 一定要置頂

團結軍師

要分化唔係靠假新聞
係擴大已經有嘅矛盾
君子和而不同呀
同埋一千個人有一樣背景同態度
根本唔可能
係要教育同宣傳

btw鬼ac用極都有
而且之前連登都係粗口橫飛
咪捉鬼啦

推……………唔郁

有深度就要推

講得好
有時間屌不如諗下辦法睇下可以點做得更加好

記住，係喪屍!!

推啊屌

點解呢個post 唔係置頂

幾時可以真推文，p牌推唔郁

靠大家推啦

一人行多一步, 幫手貼多D post主既圖幫香港人突破心理關口啦, 單單屌人怕死唔行出黎真心無用

Tui ar

Agree

樓主好好
但香港人都係百屌先會成鋼架

消防兩次點算的傷者數目不同，到場後初步點算為 10 人，最終 7 人送院

位置四：22 : 57 太子站底層月台 往中環車廂內
急救期間，列車突然一搖、開出，時為 23 : 03分。

位置七：23 : 00 太子站底層月台 往中環第 5 卡至車尾
3 分鐘後，往中環列車開出；再過 2、3 分鐘往調景嶺列車亦開出，同時警方開始驅趕月台上所有記者。

23:03 match 23:00+3mins
所以係有可能有人見到，係22:57 - 23:03 之間，共6分鐘

位置六：23 : 07 太子站底層月台 往中環車頭對出
他記得被捕者一排排地蹲下，堆了至少三排、近 60 人；然後左方有一位昏迷不醒的黑衣男子，驟眼看沒有血，不知如何弄成這樣。有一個軍綠色 T 恤的男子則被打得頭破血流，還有一個「肥仔」好像恐慌症發作，一度手腳僵直呼吸困難。 共三人

「你問我覺得有無死人？我不能排除這個可能。」David說，「因為我親眼見過有人不省人事，連同那軍綠色衫的男仔，事後在警署都沒碰過面了。」

剩下的事情，只有警方、港鐵職員、消防救護員及被捕者知道。

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

太子站重要，新屋嶺一樣重要！

Why not both

講得好好！
915 929

推
正確做法

why not both

屌

高質post 無人推

有用推

今晚再推 依啲文真係對革命好緊要

呢篇文值得推到運動完場，好影響對成個運動心境同心態，停止失敗主義，喺爭拗過程中同時要畀解決意見，即使運動完咗對日後處事都有正面幫助

加油

唔推唔得

香港人加油

無錯, 要拉多D 人來呢邊
幫你推

高級正視聽post

P牌仔手動幫樓主推！！

感動既係,
終於有兄弟走出樽頸位

依個真係好啱

唔好屌 唔好誨氣

有用
慢慢推

警世POST

有用 推

極有用 推

推呀，好難得嘅正能量po

p牌手動正皮

試著說, 你好
不要說, 屌你老母

呢幾個月社會上發生嘅野已經好負面
希望返到屋企上連登會睇到正面啲又有建設性嘅野
唔係要圍爐取暖個隻 而係想拎啲要改善嘅野出黎正面咁討論

唔係個個都係百屌成材
有啲人對俾人無啦啦大大力咁屌好反感

互屌不如攬攬啦

1000

1001

1002

1003

高汁post

講得好好呀樓主

樓主大智慧

好撚柒同意呀

以打機作例子
同香港嘅朋友打Dota LOL呢
大家就好撚鍾意屌人嘅
咁其實大家屌鳩個廢柴
佢又唔會即刻變勁嘅
我成日勸
你地不如鼓勵多啲啦
因為我好明白打機渣冇信心然後只會打得越差嘅嗰種感受

今日有人圖文並茂
講左我咁多年想講嘅嘢出嚟
仲要係apply落去場運動度令大家都有助益
好撚柒感動

可唔可以應承我
香港人除左場運動外
都推行呢種鼓勵而非指摘嘅風氣
一齊Be a better person
我相信個人既質素會直接影響一個社會嘅質素

對唔住
我有份放負
反醒中

放負係正常架，唔放會痴線
所以只要唔係用屌人嘅方式放，就ok
例如做gym，打機，或者揾朋友呻

好正！
大家推啦！

Be constructive, 一齊為成個抗爭活動做嘢

推
9.15 再集結

巴打講得好
各位係手足，應該好言相向

認同
心態上大部分人唔係出手狀態
要由對家冲埋黎 市民/手足唔會退開始 先慢慢會有改變
要求大家面對有槍有盾受過訓練嘅專業打人組 好多市民essentially睇stats係無得打
但心態係重點
而大家focus曬係武裝力量而非心態
幾乎夠膽講 而家就算有行必 大家都係叫下黑社會就算
會唔會唔後退
會唔會係個買餸環保袋拎支生抽潑埋去
會唔會企埋去做人墻阻佢地條路
會唔會圍佢地
會唔會開始捉住佢地
會唔會開始動手 未必有武器但one punch都係開始
會唔會開始動武 真正扣血
無可能一步登天 大家出世開始嘅moral standards 同對於打鬥嘅判斷能力同經驗都未必多 畢竟唔係戰鬥民族
但呢個step by step 係必須 心理學睇其實對家都係一樣
而我地就遲起步到未正式開始
我上面講對行必做嘅 其實對其他種類做都可以 只係講點樣一步一步係大家都相對可以實行嘅方向做
我相信係真空狀態下 打人大家唔會唔敢 假設有一個已經被麻包袋嘅 你無後顧之憂 志在參與 你會唔會唔敢打 醜惡少少講 當發泄都打到乜甘啦 未計真係生命受到威脅
又或者真空狀態 有狗無裝 假設佢唔會知道你邊個 10個人圍住佢 你知道無左膠 你開唔開波
一步一步黎 如果再拆得細步d 當10步曲 2日行一步 10月1就全人avengers

身為和理非每日上連登都怪緊自己唔做多啲
多謝你呀巴打，真心鼓勵到我

推呀 要正能量

加油呀巴打，呢排好缺文宣，啲連儂牆好多都爛晒...
如果你有時間，揾日去印啲，夜晚等啲連儂牆多啲手足，一齊痴
如果你識整圖，又可以諗下依排大家要傳播啲咩資訊，整張文宣放上黎/TG
整得好，人地又會主動幫手拎去印

記得連儂牆最緊要遠望都夠吸引同大約睇到你講乜，咁啲人先會行近睇

呢個高質post真係要大力推
個階級真係好中
你估個個支持反送中就即刻屠到龍咩
一步步黎慢慢升級好緊要

今日大家戰術性休息
推俾抖緊嘅手足睇

推 有用posttt

推呀 齊上齊落

又係時候推

推撚爆你

推。

★✰★✰★非常緊急★✰★✰★
林鄭又再賣港
政府死心不息，要向中國買電利益輸送，
今次用減排既名義買電，唔想好似澳門同大陸咁大停電
記得9月20日號之前
電郵去 comments@susdev.org.hk
反對向中國買電﹗﹗

參考意見：
1 .反對更緊密的區域合作，應以香港本地發電為主，以便港府監管，確保電力穩定；
2.跟從2014年未來發電燃料組合諮詢結果，增加本地可再生能源及天然氣發電比例；
3 .爭取香港以小島嶼發展中國家/地區(small island developing states) 名義，以更彈性的方式履行《巴黎協定》；
4 .放緩人口增長，如減少單程證、優才計劃等，減低整體電力消耗；
5 .加強本地農業、製造業及回收等行業，減少運輸所造成的碳排放。

真推

加油巴打！
當大家都徬徨被情緒主導嘅時候，更加需要清醒嘅人做多少少帶返大家返正軌！

兄弟爬山，各有各做！
不分和勇，互相Cover！

一推再推

比自己人屌真心慘過做狗
一齊be nice

推 溝通方式都要進步
唔可以再俾三毛帶風向

PUsh~~~~~

好撚正！！！！

唔只be water
要be humble

5年前就是指責而出事

D圖好正

Ok

推 我冇乜用
鄭係識推下高汁文

9.15 再集結
五大訴求 缺一不可
願榮光歸香港

pusg

你咪又係指責緊人

雨革果隻指責係源於和理非同勇武割蓆，同今次唔同，所以唔洗咁悲觀

大家加油

香港人習慣左唔屌唔得
兩樣都要做

講得太好，心聲！

多謝巴打咁有心

高汁pish

Push
不分化

講得好好多謝你！

推爆佢 講曬我想講嘅嘢 與其鬧人不如平心靜氣討論點樣先有進步

推
太多放負post

生要見人，死要見屍

現實係提議班撚屌都係只識打飛機唱歌
三個月
仲係唱緊歌

你覺得呢三個月無人提議過要做咩?

呢d Post應該長期置頂

推呀巴打！！好有心機！淺黃有時真係好需要提議唔係齋屌

算啦
連登仔真係好撚蠢我已經屌到唔想再屌

團結 人多 就得㗎啦

講咁多次都係一堆指責post

真係唔知三毛定真心膠

講得岩，好多時都忍唔住道火，的確應該不指責，多建議

唔推唔撚得阿！

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

時時記得這篇文

今日要大力推呢個

清講得好

記得敵進我退 be water
美國民主人權法要10月底左右先可能通過
依家係中共急, 唔係我地急
咁多挑引分化失敗post大家諗下係咪1毛出既
我地要be water, 長期戰阿

推多次 各位聽日見

推 聽日見 915!!!

唔錯唔錯 但我都係好想屌

推爆佢

認真post push

推 少啲指責，多啲提議

好社工呀bro

d圖好掂 summarize曬 加油升級進化

樓主好畀心機

support

認同 智取呀 手足

有用post, 推返上去

成個月之前嘅post今日第一次見
仲要啲內容好似今日推嘅post咁
幫推

Reminder is welcomed

屌手足嘅肯定唔係同路人黎架喇

P牌推唔郁

推返呢個

P牌推唔到

呢個好post嚟
今朝紮醒望到成班三毛帶風向分兩邊
扮前線屌和理非
扮和理非扮闊佬賴理 返工不了

又有人係咁「好嬲 好嬲咁聽日準時返工」煽風點火

扮極端勇武割和理非，扮極端和理非割勇武
之前都有post講過，真係少啲獨立思考睇post都唔掂

睇咗佢save圖send畀自己友消下火先

啱呀

push again

推
正面post唔可以沉

最近真係好似有五毛風向係咁屌唔全民勇武，又屌香港人垃圾
借機搞分化又散播失敗主義

升LV係需要時間儲經驗值,
隻GAME唔好諗住心急出年爆機,
反而要有耐性煲到2047

支持支持 大家一齊打氣!~~~~

好文重溫

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

- "被捕援軍家屬的吶喊，望後各手足珍重"